商務部︰中美貿易協議文本技術性磋商基本完成

中美早前達成首階段貿易協議後，中國商務部確認，部分協議文本的技術性磋商基本完成。

美國貿易代表萊特希澤、財長努欽與副總理劉鶴周五通電話。中國商務部確認，雙方就美國進口中國熟禽肉、鯰魚產品的監管體系，以及中方解除美國禽肉對華出口禁令等達成共識，雙方牽頭人近期會再次通話。

美國貿易代表處就說，雙方在特定議題上取得進展，接近敲定首階段協議的部分內容。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

支那人無豬肉食會死嫁

侵要連任點都要做啲成績出嚟
但究竟美國想唔想中國死呢
中國咁大個市場係度，中共一霖究竟呢堆人會點呢

可以互食，反正支那豬都係豬，差唔多啦

侵：聽日加20%

琴底最後會唔會簽
買定離手

侵想要成績支那想拖，一拍即合啦！

我覺得美國貿易戰係會妥協下
但係佢點都會整死中國
一哥點會想比個阿二威脅到自己

雜種個表情 好撚好笑

跟住又反口 一路拖

反其道而行, 如果中國經濟收左皮
外資先可以打殘國企, 然後重新洗牌

奴才樣

幫手清算cctvb
同埋聽日見

但點解會係禽肉、鯰魚產品，呢幾樣連香港人都避

屌真係好似狗

原本雙手插袋, 侵侵俾個眼神刁總, 即刻雙手放低, 個畫面就好似係阿SIR 叫個學生守規舉咁